3串一叫糊，收$9800

輸

俾多3角我

Gell

幫你gel

差1個

有多

多謝巴打打氣

Gel 頭

有啲料到

呢條又叫糊

過咗2關，叫胡

新開鑼美職乜咁易中？

勁